警察先生,小姐 你好

警察先生,小姐們
你好,請問你會選擇1.人民既福𧘲行先 定 2.工作o既使命行先? 如果人工得1萬你仍會選擇與民為敵嗎?事實係你人工有3萬你會堅決緊守崗位,與民為敵 。如果你認為要爭取野唔係應該咁爭取,咁請問人民被邪惡政權不斷欺壓要點爭取?是否虛作無聲?
有人唔做做狗講得你地一點都無錯,為左o個幾萬蚊淨係識得聽指令,維持治安係用於令人民生活更美好,維護人民身體或金錢免受他人傷害,令人民生活安穩呀,而唔係用於幫助穩固邪惡政權,你保護緊o個班係享受哂英政府帶比佢地安逸要退休,腐敗政權對佢地無咩影響o既自私精。
社會中,全港人民o既福𧘲先係最重要。你或同伴身體有受傷害係因為你地無站在人民一方,企左o係垃圾政權o既一方,現有o既社會被有錢有權既人欺壓人民同中低下階層,你地都係o個班中低下階層,用下腦啦比腐敗政權欺壓仲幫o個班人對付同根生o既同階層人,政權唔腐敗的話人民生活唔苦就唔會有咁多人行出黎,腐敗o既其中一個原因係有你地呢班貪圖幾萬蚊o既狗,本是同根生,相煎何太急。我地係命運共同體,你地o既權力亦都o係共產黨之下,他朝君體也相同。

唔該幫推比佢地睇

講幾多冇用，班狗唔識聽人話

警察先生，小姐 你好

我屌你老母呀

幾時死

負生產力垃圾社會寄生蟲香港警察們

你要人睇
起碼學下分段分行啦大佬

拉

仲係咁天真

而家仲同畜牲講道理? 你瞓左幾耐?